警總入面班警察冇得放飯好慘，有冇手足送飯慰問

入面有飯堂㗎嘛

總廚走左
成班食狗飯

得一個廚師咩